越煮越癲又一力作

嗰幾隻蛋同佢究竟有咩深仇大恨
好地地要整到咁撚樣
最後仲要冷手打個熱飛機芡落去
睇完之後我都唔好意思再話渣哥嗰D係精液蛋

條垃圾係咪唔知係邊個Utube睇完人地煮過又跟住煮

乜撚嘢嚟

又有新野

唔明點解佢咁高訂閱